轉讓康文署桌球場飛

今日book既，
book錯咗星期日 6月9日 3:00-4:00 , 4:00-5:00 共兩埸

照原價放返30$ 一場
有意tg

@蓋清

?

+10

簽場你都要去親身簽架喎

地方？

唔講係邊？

元朗